【施巴已經唔係我地既人】皇家馬德里球迷吹水區（110）

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 4月賽程

西甲
01/04 00:30 拉斯彭馬斯 對 皇家馬德里 0 - 3

歐聯
04/04 02:45 祖雲達斯 對 皇家馬德里 0 - 3

西甲
08/04 22:15 皇家馬德里 對 馬德里體育會

歐聯
12/04 02:45 皇家馬德里 對 祖雲達斯

西甲
16/04 02:45 馬拉加 對 皇家馬德里

19/04 03:30 皇家馬德里 對 畢爾包

29/04 --:-- 皇家馬德里 對 雷加利斯

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

Lm

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

樓主
我地隊邊有24號

聽晚點名

細華又做乜7
又要出華仔

屌佢老母躝啦
最憎玻璃人 仲
仲要係需要佢既時候

11號都唔多見

施巴係咪搶咗光頭佬老婆 咁嚟玩佢

個通知做乜尻 特登禁入去睇 屌你老母二個鐘前 牙維話睇緊我莓H漫 ,on99

睇左兩個鐘

牙禿

訓啦死廢清

ok

想知有冇任何關於施巴既新聞
係傷左失蹤左定係賣走左

比一條小氣鬼放左入雪櫃

仲要dont know 嬲what

班外國記者唔問既咩

鳩答吹得佢脹咩

所有球員都很重要 很難讓所有球員都正選 球場上只有11個位置

掃把

今晚掃把正選 掌晒你班友咀

...屌 大名單都無份

燈到施巴上位

場都無得出典上位

仲睇緊隻死臭雞

維子開心死啦你

不如今晚出盡後備踢啦
得番歐冠爭, 呢場傷左主力冇意義

光頭佬好要面

牙朗係咪追唔到金靴喇

贏左場波,輸左個盃
值得咩

又變左7球
算啦,等季尾有閒力先睇下點

光頭佬好撚小器

贏到歐聯就其他咩獎咩錦標都唔重要

開多啲post吹奏足球上帝美斯啦

都要贏到先得架

yes
沾屎終於躝過去拜狗

普巴咁勁都係留返畀摩佬好啲
卻老摩笛咁廢啱晒皇馬呢隊閪波

你馬體fans

下體會關我咩事

佢鏝鈀混合體

講緊黑B，渣維定范加爾

你臭jer

牙維ho ball

細華係咪專登比佢休息咋

幾時先有機會睇 辛 伊 施 高 同場撚狗

今年仲有世杯
不過呀朗帶班垃圾真係蝕到出汁
一個唔覺意 阿根廷贏埋
我地班迷朗對住班肉酸小花迷就一世都抬唔起頭

掉番轉講 我地三連到歐聯疤都一樣

最多咪潛一年/潛到打比
再唔係話兩句黑哨 又出黎吠過
但冇左世杯就一世都冇機會

寄望西班牙落力啲

c朗training又入倒掛

睇完朗對祖球倒掛
終於明白咩叫柒到盡頭便是型

唉 怕發生的永遠別發生

阿根廷過到德法西先講野啦

今晚唔輪換呀？
歐聯唔係贏硬喎 ...

8強對西班牙 4強對德國 決賽對巴西

3球作客入球wor 大佬

下場都唔知搵邊個打中堅

西瓜hat trick 保方90+4倒掛向c朗致敬絕殺

細華放題

睇定d先啦
場都未必出到

PSG 上屆 4-0 添啦

正選陣9成都係上場個10個+猩

摩佬會屌撚爆你

猩猩要爭氣啊

賤種疤黑返來 唔洗提了

PSG 笑話黎 仲要黑哨

不過牙朗其實都幾有運
小花三入決賽居然都一次都贏唔到
牙朗個邊爭少少出局,居然變左好簽,到下線避開勁隊
咁樣贏左冠軍番黎
小花好彩少少世盃贏左其實都抬唔起頭

還我施巴

fuckyea

水煙王燈到施巴大名單不入之後又改番名

同你一樣不祥人

尋晚講完暗黑兵法個cm就改番啦

Ho ball!

曼狗維反cup完好意氣風發

仲要死nigga入埋波

班疤咁無恥過2日就出返晒黎話朗靠隊友乜乜77啦
但係佢地平時係d球員比較post又會講到巴果d幾勁皇果d冇得比

琴晚無聊睇左一陣疤 發現隊leganes都唔差 難怪今季屌打我地

獌狗維

勁過拿坡里

皇馬唔列隊？華維迪：巴塞都未贏

【體育】皇家馬德里教練施丹日前表示稍後不會列隊祝賀巴塞隆拿封王，巴塞主帥華維迪被問到此事時，只簡短地回應，「巴塞不是冠軍」。

賽前列隊鼓掌祝賀出爐聯賽冠軍，向來是西甲的傳統，不過皇馬主帥施丹日前表明不會列隊祝賀屆時可能已提早封王的巴塞隆拿。華維迪 （Ernesto Valverde）在巴塞以3:1擊敗雷加利斯賽後，被記者追問宿敵不列隊一事時，就顯得不耐煩。

「我沒有甚麼回應，我們不是冠軍。」華維迪表示球隊仍未封王，只想專注在餘下的比賽，在這一刻不希望被比賽以外的事分散注意力。

至於近日美斯持續感不適，但就在今場比賽披掛上陣令人感意外，華維迪表示是他決定讓美斯上陣，最終美斯不負所託大演帽子戲法，華維迪說，「我們認為他的健康狀況良好，取得入球當然對一切事情有幫助，他必須積極主動，但他狀態很好。」

【特稿】馬德里打吡有咩好爭？

【體育】巴塞隆拿贏得今季西甲的呼聲極高，皇家馬德里跟馬德里體育會在周六爆發打吡，除了爭奪亞軍之外，還有甚麼可爭？

1 亞軍
馬德里體育會現時以30戰67分排在西甲次席，不過跟第3位的皇家馬德里，只得4分的距離。馬體會今戰只要擊敗皇馬，就能把差距拉開到7分，相反就會只剩1分之差。床單兵團近26年只曾在1994/95及2013/14 2個封王球季，排名比銀河艦隊；至於對上一次沒有贏得冠軍而踩住皇馬，就是1990/91球季。

2 神射手
現時西甲神射手頭2位，為巴塞隆拿雙箭頭美斯、蘇亞雷斯，分別得26及22球，而皇馬的基斯坦奴朗拿度亦有22球，跟阿蘇並列次席，至於馬體會射手基沙文就以17球排第4位。C朗最近於6場西甲轟入14球，後勁超強，力爭反先宿敵美斯拿下神射手。

3 金手套
馬體會門將奧比歷暫時在西甲金手套領先，在30場聯賽保持了14場清白之身，以1場領先巴塞隆拿門將達史特根。奧比歷要保持領先優勢，今戰就要力抗大勇射手C朗的進襲。

4 施丹不勝紀錄
教練施丹自從入主皇馬後，贏得多個冠軍，亦曾作客擊敗馬體會，亦在歐聯主場殺退這支同市死敵。不過，原來施丹從未曾於西甲主場揚威馬德里打吡，之前2次先後落敗0:1及賽和1:1，而基沙文在這2場都有入球。

5 打吡不敗球季
近11年，馬體會每季至少會不敵皇馬1次，對上一次整季都在馬德里打吡未嚐敗仗，已經是2006/07球季，今季有機會打破這個不名譽紀錄。他們在2013/14、2014/15、2015/16球季都在西甲對皇馬保持不敗，但於歐洲賽卻被皇馬擊敗，淘汰出局。

皇家馬德里VS馬德里體育會
Now632台08/04 22:15直播

圖片來源 : ©AFP

Zidane expects Bale to remain at Real Madrid despite Man Utd transfer talk

He was benched again for the midweek Champions League clash with Juventus, but Zidane maintains that the 28-year-old remains part of his plans past the end of the season, telling reporters: "My feeling is that Bale is going to stay at Real Madrid next season.

“He is not going to lose his motivation. He is an important player.

“It's true that there are other players playing and they are doing very well.

“I would understand if he wasn’t feeling as motivated, because players want to play every game. But he has to keep working.”

Sporting to cut Coentrao's loan short

Sporting are ready to cut short the loan deal for Fabio Coentrao amid unrest at the Portuguese club, A Bola reports (via Marca) .

毒撚回歸就是最佳新援
增兵完畢

今晚踢返西甲又變做垃圾

馬體都無機會後上架啦
希望朗/猩入多兩球好過

朗/猩都無乜機會入波㗎啦
大家都係無謂曬心機捱眼訓好過啦

Vallejo out of the derby

Although it was expected he would start alongside Sergio Ramos in the Madrid derby, Jesus Vallejo has been left out of the squad by Zinedine Zidane.

Nacho's injury and Raphael Varane's continued irritation during training should've seen Vallejo step up, and the youngster had trained normally before the list was announced.

However, the coach decided against using his services, and he joins Achraf, Dani Ceballos and Borja Mayoral in the stands.

Odegaard meets with Real Madrid to assess his future

After suffering an injury while on loan at Heerenveen, Martin Odegaard has returned to Real Madrid for treatment and to discuss his future.

Last weekend, the youngster broke his metatarsal and will miss the rest of the season as a result.

According to De Telegraaf, the medical services of both clubs met on Friday to discuss the player's progress and his injury.

It seems set that he faces two months on the sidelines and it is yet to be decided whether or not he will join the first team's summer tour or if he will leave on loan for another year.

咁都唔畀細華操下
諗住下場光頭佬自己落場踢中堅？

改quote維

Simeone: "Real Madrid have the best squad in the world"

on the beach

bench*

bitch*

條友對玻璃腳
派佢出場實俾下體狗踢傷

u*

雪完第一場就踢蛆

真係兩難，又要操態又驚佢比下體狗踢殘

拿坡里意甲老二 辣殺

死老野卡利祖

干查奧將提前回到皇馬

◆

根據葡萄牙媒體的報導，在士砵亭與馬體會的比賽後，士砵亭隊內18名球員對球會提出抗議，他們將在週末的比賽裡面臨需要從青訓隊抽調大部分球員的尷尬。

該報導稱，這將導致從皇馬外借到士砵亭的干查奧提前結束外借，返回馬德里。

在週四的歐霸比賽敗給馬德里體育會後，士砵亭球會主席對球員發出了長篇大論的批評，但球員們並沒有接受，他們在社交媒體上進行了反擊，干查奧稱：“我們流汗，我們戰鬥，我們尊重身穿的球衣。”

隨後，士砵亭處罰了發出抗議的18名球員，而干查奧被當作這場抗議的首領，將提前被退回皇馬。

去左士砵亭傷得少左
皇狗啲隊醫

ON9過佩狗

個陣睇列金毛打篇咁嘅文真係呆左，幾好火

估唔到金毛竟然做帶頭個個

大個仔了
唔再係朗背後既男人

要驚都驚華仔先
佢傷埋既話
高波真係收得皮
唔知要比m子中出幾多粒

怪拉膠無腦,四強有得洗牌仲自己申請攞牌

皇家馬德里VS馬德里體育會：榮譽之戰

◆

週日，皇家馬德里和馬德里體育會將在聖地牙哥·班拿貝球場進行西甲第31輪的對決。打比之戰，永遠不會是友誼賽，當這些特定的對決相互碰面時，總會有一些事情發生。

這不是一個冠軍，但在這種情況下，爭奪榮譽也是一件大事；在這裡，馬德里的兩支頂級球隊之間的交手；這座城市的兩支球隊，是僅有的兩次在歐聯決賽中上演同城打比的球隊。

這場馬德里打比將決定兩支球隊在聯賽中的排名，雙方在歷史上有很多恩怨，今晚的比賽也不會例外。

兩支球隊本賽季的狀態都不太好，現在他們需要給各自的球迷注入強心劑。

皇馬在與祖雲達斯的比賽中表現出色，球隊期待將這個勢頭繼續迎戰馬德里體育會；白衣軍團在過去四場聯賽中取得連勝，他們在積分榜上排在第三，落後馬體會4分。

馬德里體育會在擊敗士砵亭後士氣高昂，皇馬不但要為了勝利而戰，在積分榜上緊隨白衣軍團的華倫西亞和皇馬的積分差距只有一分。

馬卡報正選預測：拿華斯、卡華積、卡斯米路、拉莫斯、菲奧；高華錫、卻奧斯、華斯基斯、阿辛斯奧；巴利、C朗。

西甲第31輪
時間：4月8日 22:15
比賽：皇家馬德里VS馬德里體育會
直播：632 Now Sports 2

[皇][馬德里打呲] 皇家馬德里 對 馬德里體育會

卡利祖比你隻摩狗騎都反

魔性

靜啦不祥人

不祥人Guti 吉祥人Benzema

阿辛斯奧：拉莫斯係我大佬

【體育】皇家馬德里超新星馬高阿辛斯奧今季上位，他坦言多得隊長沙治奧拉莫斯幫助他融入。

22歲的馬高阿辛斯奧（Marco Asensio）在2014年已加盟皇家馬德里，但先後被外借到馬略卡及愛斯賓奴，上季就算回到皇馬也不算受重用，到今季才真正爆發，成為一隊常規成員。

「沙治奧拉莫斯就像我的哥哥一樣，經常都給予我意見，亦會解除我任何疑慮。我們在加盟皇馬時的年紀相若，所以當我來到球隊時，他十分幫助我。」阿辛斯奧大讚拉莫斯令自己能夠融入皇馬這個大家庭。

遠射是阿辛斯奧的最強武器，他坦言是勤有功的成果：「這是我在操練時經常練習的一個項目。我已經苦練了Clean Strike（抽射球正中心以減少旋轉去加強力度及速度）很多年了，這是一種門將很難撲救的射門。」

皇家馬德里VS馬德里體育會
Now632台08/04 22:15直播

圖片來源 : ©AFP

遠射黎講跟占士學到少少
不過仲係唔夠穏定

未來能力可能強過古土

宜家都勁過占啦

識貨

當年fm用james教佢 兩年就勁過占了

咁又未 但未來是辛仔的

我都想有拉隊做我大佬

睇定啲，之前有一段時間辛後補出親都有波入，但正選又無影，穩定性仍有待觀察，不過勝在後生又有潛力

上場咪又係一PAT屎
佢打反擊唔錯
但主控仲係欠D火侯

反擊 辛
助攻 占
主控 isco
可惜占已經唔係我地既人

臭雞仲話辛仔打攻中

牙維真係

Isco打主控攻中唔可以拍摩卻米
條中場會好冇活力

📔🗂

又Jer

真名王十一負皮

永遠的2正評

賓洲馬終於後備

全部我自己比自己

我卻

懂球帝

又冇得唞

今場唔正選 因為下場更加緊要

唯有自己扮傷請假

華利祖連後備都無

高仔已定型防中

屌佢老味啦
又係對強隊無中堅用就傷撚左

應該怕佢比人踢傷唔出姐

屌唔係wo,我個app真係寫佢真係傷左
做乜鳩呀

話佢訓練有小小傷 光頭佬廢時搏

最後各得一分了

球皇賓周馬D 忍術真係唔係講玩

d 撚樣仲話隊友餵波餵飽牙朗
根本係只要餵 話之你到唔到位 牙朗都可以入到

賓周馬幾時陷家剷

諗起下年要繼續睇呢條撚屌仲嬲

依家擔心緊佢歐聯出唔出到

今日心情
唔好>好>唔好>好>唔好

其實我覺得呢場似試陣多
反正贏和輸結果都唔大

實出唔到啦垃撚圾
米路中堅真係擔心被反杯

唸返起華利祖條仆街仔就嬲

算啦
要怪就怪皇馬隊醫咁多年黎都冇進步

比牙朗抖下都正常
不過換走佢之後 見到入去爭頂既竟然係機師 都唔知笑好定喊好
只係想慨嘆一句 C朗可否不要老

比目魚姬!!!!!!!!!!!

勁到喊

賓周馬

神秘嘉賓

屌你 牙維咪撚再係公海狙擊自己友

屌柒佢就岩架啦

痴線邊到

見佢係公海狙擊你
明明打緊疤狗

你話鳩白係大陸仔

摩佬好波!!!!!!!!!!!

喂咁系牙嘛-,-
至多下次唔爆響口

259

yes

唔該自己反省下

2519000

d黑鬼冇個好人

你地已經全部入簿

成日同布斯基斯互含

在球迷眼中，本澤馬彷彿是“佛系射手”，各種單刀球不進，各種必進球選擇傳球，顯得與世無爭。

仲厚過黃頁

生涯最艱難時刻？巴爾身邊人：他無意離開皇馬

據《阿斯報》報導，作為皇馬球員，巴爾正在經歷自己職業生涯中最困難的時刻。本週對陣祖記的歐冠盃比賽，巴爾沒有獲得出場機會。儘管如此，和巴爾親近的知情人士稱，威爾斯人無意離開皇馬。

自從2013年加盟皇馬以來，只要身體條件允許，每逢重要的比賽，巴爾都是球隊鐵打的主力。但是上季的歐冠盃決賽，他坐在了後備席，不過巴爾坦言，當時他的傷還沒100%痊癒。此前，安察洛堤、賓尼迪斯和剛開始執教皇馬1個半賽季的施丹，都把巴爾當作主力。

但是2018年的2月14號，這種情況改變了。在皇馬和大巴黎的歐冠盃16強首回合比賽中，伊斯高取代了巴爾的位置，而他只踢了22分鐘。在次回合的比賽中，施丹選擇啟用阿辛斯奧和華斯基斯，巴爾只踢了14分鐘。本週在拖連奴，情況變得更糟，巴爾沒有撈到1分鐘的上場機會。巴爾的情緒越來越沮喪，就連攝像機也捕捉到，球隊入球後，他是唯一一名沒怎麼慶祝的球員。

據悉，為了維護好更衣室的氛圍，施丹會在週日對陣馬體會的比賽中給巴爾正選的機會，但是要知道，下週三和祖記的歐冠盃8強次回合，才能定義今季的皇馬。與此同時，球會擔心，如果巴爾總是在歐洲賽場上做旁觀者，他的身價會大幅下降。由於今夏威爾斯隊也無法參加世界盃，巴爾的身價很難再漲。

與小豬會合？曝卡斯拿斯今夏免費加盟美國大聯盟

根據美職聯官網援引美國媒體的報導，芝加哥火焰可能會在夏天引進波圖的西班牙門將卡斯拿斯。

過去這個冬天，芝加哥火焰就與卡斯拿斯傳出過緋聞，如今有美國媒體表示，火焰希望在今年夏天引進卡斯拿斯，而根據西班牙媒體的消息，卡斯拿斯對於加盟美職聯也有著強烈的興趣。卡斯拿斯目前在波圖效力，而他的合約將於今年夏天到期，這意味著芝加哥火焰將會在7月免費簽下這位西班牙門將。儘管隊內擁有德國球星舒韋恩史迪加，但芝加哥火焰開局戰績不佳，他們前3輪1平2負僅積1分，而3場比賽總共失了8球。

作為足球史上最成功的門將之一，卡斯拿斯贏得過5次西甲和3次歐冠盃，另外他還跟隨西班牙國家隊拿到過2次歐國盃和1次世界盃。本週中，卡斯拿斯剛剛完成自己職業生涯的第1000場比賽。

Like father like Son! Cristiano Junior scored an overhead kick goal at the Bernabéu after the final whistle against Atlético. [marca]

同樣都係後備上陣 馬撚又交到功課

算啦
反而唔明出左isco 換埋賓周入黎 燒味反而多左

下體會後面堆左太多人 好難打到小組
一係燒味 一係就遠射

見到bale頂空氣 球王拉空緊

佢連起跳都廢撚事

作用王

睇著馬撚真係心都痛撚埋💔

小豆D把握力

回西波皇做後備殺手吧

無牙朗 賓周只不過係一個企係球場上既人
所以大賽牙朗換賓周=收皮
好彩今場唔重要

有冇手足考DSE牙

好緊張！！

我都係！！陳晚冇訓過 諗住一陣去到試場先訓

finished Ronaldo

冇咗阿朗，成隊食晒屎，完全冇板斧攻得入，永遠只係靠卡華積 / 馬細路 兩邊斬，中路塞晒車，頂條撚咩？

施丹為換走C朗解話：佢有時都要休息

【體育】馬德里打吡大戰，基斯坦奴朗拿度下半場建功後不久便被賓施馬換走，教練施丹重申輪換政策人人有份，永不落空。

大紅人基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）連續8季入球達40+，周日攻破馬德里體育會的大門後更是連續10場入波，但主帥施丹堅持在1:1情況下，於下半場中段把這位王牌換走，賽後議論紛紛。施丹解釋道：「C朗就是C朗，他有能力在1季狂轟50球，這是無人能及，但其他人也可入波，當然，有他在陣皇馬會更強。」

「之後還有歐聯8強次回合，C朗也要休息，有時候，他也要唞一唞。」法國球王對球隊表現感到滿意：「當然，我們值得擁有更多，創造很多機會，有機會全取3分，但也可能輸波。」

剩下7輪聯賽，皇馬落後榜首巴塞隆拿多達15分，落後次席馬體會僅4分，施丹補充道：「目標不變，我們每場都想贏波，冀可重返次席。」

'SOCIEDAD TARGETING BENITEZ'

Newcastle boss Rafa Benitez is Real Sociedad’s top managerial target, reports Marca.

我小6
師兄加油XD
十卜～～～

真名王

智力得小六

四弟

牙維分身出面好搶口

維=黑b=范加爾

邊個post

太簡單了 做左兩版早走

HD仔興趣係比人屌老母？

Ching威威
而家偷偷用電話出貓咋

軌果個

今年就算開波好應該都贏唔到冠軍
隔離成季不敗痴撚線

督左灰

渣架
我紋身紋左d keypoint係手到

小學考試都要cheat

我要入皇仁

Navas: “My future? I’m going… going home"

Did you drop two points today against Atlético Madrid?

We gave it everything. My teammates were able to control the match most of the time. We’re not happy with the draw, but we have to be relaxed after everything.

Is second place in the league out of reach now?

It’s not been an easy year, but we haven’t even given up.

There was only four minutes between Ronaldo’s opener and the equaliser…

That’s part of football, you need to raise the level. We scored against a side that it’s really hard to create chances against and we need to be relaxed at 1-0, but we went on the attack and weren’t careful enough at the back.

What did you think of Oblak?

He’s a great keeper, he always does it well and it’s always good to play against great keepers.

How do you see your future?

I’m going… going home to my house, relaxed. To enjoy time with my family and happy for having played well. I’ve got two years left on my contract and I want to stay.

Thomas Partey: The offside call? These things always happen here

今次入硬港大了

我目標Princeton
香港既大學已經滿足唔到我

有冇考過dse既ching 仲記得第九味？
當年好大回響

死肥積黎緊先升中四唔好扮老

你女都生埋唔好扮後生

我係個年

真名王升中一了

13歲已經看破紅塵 是否悲哀?

不做第一 也不做最後

牙維 有冇咩選修推介

你父母家人更悲哀

半支煙勝過殘破的天國

你攬住630
冇野再需要悲哀

我不保630 只係不趕狗入窮巷

皇區The Rock

記得個年作左師矯情文呃左個5*

做《必要的沉默》

皇區朱自清

望住隔離個女仔對腳 扯住旗考試 好撚爽

岩先考試有人認錯我係戴巴拿
我面都紅晒

正話著占士波衫去考試，考完比兩個女女抄牌

伸利：真人8成似古天樂，彭于晏身型

可以你係8兩金嘅樣

咪玩

身型彭于硬 樣貌項少龍

仲有iq 150

男神

我未係，主席先係，佢樣似彭于晏 身型似the rock

可惜弱智 🍊

迷占既都係高質

我著粉紅皇馬占士波衫去學校BBQ
D女同學係咁引誘我做愛
但我定力夠
唔係既話衰11就PK了

講得好!

收到風主席iq拍到住林柏特

我只可以講我係MENSA成員
其他唔方便講太多

呢個真，巴打你都唔差，真人有八成似的士陳咁青靚白淨

慘，而我不知道的士陳是誰

牙維身型似lkk 髮型似普巴 性格似摩連奴
完勝班垃圾

做一個冇人識既有錢型男仲好呀

glory united

雨革英雄

皇馬外借球星占士洛迪古斯近7場取得4入球和7助攻

拜仁名宿沾屎

死25 9

我樣似陳冠希 身高身型好過彭乜晏 智商好過林作

其實不如比多D拉隊射freekick

可惜唔好打

練波個陣ok

拉隊要守防反

5% 幻想 mode / 打 J

仲以為入錯區

做緊大狀唔洗打交 隨時告到你入去比人玩菊花

Le10Sport報道，PSG聯絡了沙拿的經理人，洽商夏天求購沙拿的可能性。據知皇馬亦正密切留意沙拿的動向，但利物浦不傾向出售沙拿，尤其冬窗已出售古天奴予巴塞。

Welcome mbappe

Fk u psg

其實都射得唔錯，只係唔係死角 ...

[b][

沾士一過拜即刻有盃捧

擔泥夠係

有預感掃把轉隊會大放異彩

佢今年係鏝上陣過幾多場

唔知無睇

英超10場正選 加埋盃賽都有26場

牙頹都係？

好多師兄

我當年係鳩答

咁多96年

龜頭仔97
牙維 75
真名王 89
臭jer佬 03
鳩白 92

龜頭仔係..

咁你一定係25年出世

笑你妹

92歲（肉酸）

5月後出世既話

爆閘

星期二晚照計會出摩廸、Isco 、阿朗、賓周？

話時話拉膠係咪出唔到？

要停賽

下場收起辛仔出巴爾please

c7 b9
i22
k8 m10
k23
m12 v5 c14 c2
n1
估計應該係咁

米路打中堅 對家實有12m射

我上年7月喺彌敦道旺角做野個陣見到你隻臭g 不過當時唔知佢就係馬場ふみか

應該係9月sor

買左希瓜因首名
球進了！希瓜因絕對是今晚的主角！尤文圖斯以4-0反勝！

鑽石形中場

借占

剛剛要去便利店裡 為著占士無人欣賞
76你正走出路上 搖搖盪盪
明明喊過不借得太多 也想借占士
就算不說一句都很清楚 雙方都經過太多

ho ball

今次有返D水準

不了 -評jor

別再笨 別再傻
我的占怕會長駐會德國

別再笨 別再傻
我的占怕會長駐於德國

無上水一排，牙gap係咪仲咁on9

小心講野，唔想你比人cap圖

咩歌？陳小拍嘅犯賤？

孖蕉

本人施治覓腸 中文全名溫嘉好 全力支持世界情色王

邊有人姓ON 本人溫嘉好 父親溫家軍

你阿爺叫溫家寶？

🚬🔥

附上會然佩雷斯主席中文全名 曾玉孫

今日DSE我作文揀左

<<禁區>>

踏快車 雨中追
但願停車跟妳聚
但我知 妳的心
盡是情感的禁區

攻牙攻 快搶攻
射牙射 射它吧

我當日仲有女朋友個陣
都係好衝動咁衝破我另外一位女性朋友既禁區
結果而家形同陌路

play fifa?

work =.=

我其實正職係一個戀愛治療師
大部分感情變淡既夫婦
我都會建議佢地各自偷食
咁樣反而會修補到關係

肉酸

Ho ball ching

又話考DSE=_=

有咩問題

一樹梨花壓海棠
我係海棠

一邊工作一邊考DSE一邊準備升中

真人都玩分身

我都話我mensa成員
能者多勞
冇計

天才兒童

果然我地迷占黨個個高質！！！

師兄都唔差
個日係游艇會見到你同你老婆出海！！

最後架艇是否沉沒了

我得閒都會撞沉幾架當消遺

做咩唔打招呼？渴望能與兄弟你出海共賞日落！！

Vallejo trained alone at Valdebebas this morning after tests ruled out a muscle injury. He only suffers from an overload and tomorrow he will cautiously train with the rest of the team. Zidane and his team will make a decision on whether he will play against Juve or no. [marca]

皇區誠gor

佢癡q左線牙

個陣里美係我隔離催我快d上船
冇計

山下智久真人

利雲!!!!!!!!!!!!!!!

fuck off
Kane come

不如轉行做FIFA電競算啦

老人鋒線

who 反利雲=同禾過唔去

Sorry, Kane will come

利雲打尖

打斷利雲隻腳就有份

你食撚屎

以前季季50 美好時光

GODIN射12碼

咁你收皮
Kane for sure

第一次認同你

射左定射右

冰位ching

Xxxxxx.xxxxx❤️

邊有貢白。。。

成個皇區啲人都好後生

冇計 太多10後係到

我最細個

你幾大到

睪丸黎講 係

我6月就18
到時可以揸林寶落老蘭

我考alevel入大學

佢問緊上圍

智力>孔明

又恰真名王

12歲你想有幾大粒

考得DSE都係傻閪黎架啦

至少大過乒乓球乒乓波

你而家腦筍未生埋
大過仔咗就唔會再迷占

佢個腦生係波子到

你大過粒扭蛋

佢春袋同個頭調轉左位置

真皇必定會迷占
呢個唔關年紀事

B仔同真名王分身9

好的球員必須回家

又屈

刷少幾球 留體力咪幾好
拎歐聯果幾季都係少啲入球

十年球迷?

冇計，世清春袋同頭掉轉左係蠢啲

世清一時諗唔開啫

都係幾年到姐

潛水怕尾機

我屌你女友

女友who

老屎忽

好彩我得17歲

呢個我學長

訓啦 聽日返去做早操

我12歲看破紅塵
22歲看透生死
32歲看穿因果
42歲看有如無

有故事的人

又係時候食返支煙

食屎吧真名王

而家一街都係iqos
不知所謂

咩係iqos

電子煙囉蠢蛋

味淡d 據聞冇焦油冇二手煙
要入面支煙一定要買佢專用煙彈

死金毛飛你一定有食

我冇。。。

Mk仔

今次轉ac慢左d

同你比梗係唔夠你快啦真名王

我得呢個ac
屈我對你有甚麼好處

咪屈啦你地 鳩白食開紅雙喜

Gap子 有人搵你

我就食開超純萬事發

呢個咩區嚟 ?

吸煙區

每次落老蘭食支黑冰，啲女就濕曬想比我屌

建議師兄主動講返隊波
自然會有人回應你

黑冰都唔錯
唔啪珠都好味

好多煙啱啪珠都好食啲

on98

咁細個就食煙

笑死
當日比我串兩句就話打交
而家唔洗打就爆曬肛

戒煙啦你班死煙鏟

金毛飛

戒左

@椎名真白

@鳩白

我唔食煙 得閒同上司去食支雪茄飲下紅酒咁

人上人

我覺得雪茄配whiskey好d
本身隻雪茄味濃

whiskey太烈 食唔到雪茄味

皇區高手雲集

食完雪茄飲唔到紅酒d味牙

一場同學，比下面ok?

世清帶我見識ok?

你都知你自己平時食得多水煙喇

星期三晚光頭佬除咗拉隊係咪會照出上次嗰 10 個 ? 咁邊個取代拉隊 ?

某廢柴訓練都可以傷,未睇佢傷好未
未傷好就一定米路頂嫁啦

Hopefully係細華（無傷既話）
不過條友無撚用 波都無乜點踢就話咩overload
屌佢老母

細華練返波
不過唔好樂觀
我基本上當佢死左

記得季初對華西出米路打中堅
失第一球個陣完全唔知佢做緊乜鳩

唔通高仔打中堅

唔該光頭佬醒目d夏天買個中堅換左個廢柴
拉膠又易上腦成日得返2個中堅

基羅拿華斯示忠：不破壞跟皇馬的合約

皇家馬德里門將基羅拿華斯被盛傳今夏會離隊，有消息指阿仙奴及曼聯均對他有興趣，但這位皇馬一號門將示忠，希望履行跟球會的合約。

如果皇馬真的簽入長期目標如迪基亞、高圖爾斯或當拿隆馬，拿華斯的位置必受影響。不過，這位31歲哥斯達黎加國腳立場堅定：「我很冷靜，還有兩年合約，我希望履行它。人們問我會否離開，我只會為回家及回到家人身邊而離開。」

2014年加盟皇馬的拿華斯，為球會上陣超過130場，助球會贏過西甲及歐聯等；偶爾他的表現也受到批評。

說到「銀河艦隊」現時在西甲僅排第4，拿華斯表達信心：「我們等到聯賽球季結束吧，今季並不容易，看看我們走得多遠。我們不會放棄的。」

阿辛斯奧：施丹是我偶像 我房裡貼滿他的海報

阿辛斯奧向來對施丹都充滿讚美，最近在接受《拜因體育》的採訪時他還透露小時候自己房間還貼著施丹的海報，他還談到了歐聯和世界盃。

關於施丹：「我曾在自己的房間里貼著施丹的海報，因為在我小的時候他是我的偶像。他是那麼的優雅，那麼的有天賦，當他在場上的時候他所做的一切都是我所喜愛的。」阿辛斯奧告訴《拜因體育》

關於自己的風格：「我不認為我改變了自己踢球的方式，我總是信任我自己的比賽。我不希想太多，我只希望一切都順其自然，那樣我會感覺很好並且會享受比賽。」

關於歐聯比賽：「在歐聯當中，我認為與PSG的比賽我們證明了我們仍然像去年一樣出色，並回到了一個很好的水平中，所以今年我們可以再次取得成就。」

關於即將到來的世界盃：「在西班牙，我們擁有很出色的球員，他們在一位優秀教練的帶領下踢著美麗的足球，所以我認為我們在世界盃將扮演很重要的角色。」

華丹奴：巴爾完全不值1億 有錢不如買基沙文

在對陣馬體會的比賽中，巴爾助攻C.朗拿度攻入了皇馬全場唯一入球，但是在比賽結束之後，威爾斯人依然受到了批評，皇馬名宿華丹奴就表示，巴爾的表現根本不值1億歐元。

華丹奴表示：「巴爾根本沒能拿出什麼體現他1億身價的表現來，他只有在剛剛穿上皇馬求波衫的那一刻讓皇馬花費了1億罷了。」

不過對於C.朗拿度，華丹奴卻是讚不絕口：「C.朗拿度看上去身體狀態非常好，在皇馬的整個進攻運作中，他始終都扮演著十分重要的角色，他現在充滿了信心。他和美斯之間的對決從來不缺乏看點，他們代表了皇馬vs巴塞，代表了歐洲vs美洲，這是兩位天才之間的戰鬥。」

而對於為馬體會扳平比數的基沙文，華丹奴表示：「基沙文是最好的前鋒，他也能做一名出色的中場，甚至他在防守端的表現都十分出色。從市場價格來看，1億買斷他真的是太便宜了。」

華仔都多傷
細華就唔知佢搞乜，明明上次踢都幾好
唔好指意曬拿祖，佢咁耐唔傷係一個bonus
同埋拿祖計半個中堅，有時仲要客串左右兩閘
生生性性買番個有經驗嘅中堅好過啦

卡比路：美斯C.朗之後就是麥巴比 尼馬還需提高

近日，意大利出名教頭卡比路在接受法國媒體RMC採訪時，對巴黎聖日耳門新星麥巴比的能力十分認可，並表示他將會是下一個C.朗拿度。

卡比路談到：「有C.朗拿度，皇馬在開場時就能夠1-0領先，這和有美斯的巴塞是一個道理。」

「美斯C.朗之後會是誰？我認為最有可能的是麥巴比，他有著光明的未來。不過在這之前，美斯和C.朗拿度還會有2年左右的巔峰期。」

除了麥巴比，卡比路還談到了另一位巴黎球星尼馬。「尼馬也可以和美斯、C.朗拿度媲美。不過他現在還需要繼續提高。總而言之，麥巴比會成為新的C.朗拿度，尼馬或許會在未來爭奪金球獎。」

皇馬歐聯四強無誤？決戰祖雲達斯卻暗藏危機

在同祖記的歐聯較量中，皇馬首回合3-0獲勝，佔據了先機，但是次回合回到主場的較量，實際上暗藏危機。那就是皇馬在中堅位置上遭遇用人荒。《阿斯報》甚至表示，施丹準備用卡斯米路來客串中堅。

在同祖記的比賽中，拉莫斯由於吃到黃牌，累積黃牌停賽一場，無緣次回合較量，而皇馬的後備中堅拿祖費南迪斯右大腿肌腱有傷，另一名可以踢中堅的球員巴列霍，則因為肌肉問題，沒有入選同馬體會的大名單，而在本週一的訓練課上，他也沒有出現。如果拿祖費南迪斯和巴列霍都不能復出的話，那麼皇馬屆時將只有華拉尼1名中堅可用。

那麼施丹準備如何應對呢？《阿斯報》表示，施丹準備讓卡斯米路回撤，踢中堅的位置上，而中場三人組將會變成高華錫、莫迪歷和卻奧斯，如果踢四中場還會加上伊斯高或者阿辛斯奧。而由於在踢馬體會時受傷，華斯基斯能不能出戰祖記也要畫上一個問號。

《阿斯報》分析稱，卡斯米路是可以踢中堅的，當年他還在聖保羅低級別聯賽踢球時，踢的位置就是中堅，而卡斯米路回撤，能夠讓皇馬中堅有更好的出球能力。

但是，在此之前，卡斯米路曾經在皇馬踢過2次中堅，但是皇馬卻沒有贏下其中的任何一場比賽。2016-17賽季，在皇馬同切爾達的西班牙盃比賽中，卡斯米路就和拉莫斯搭檔踢中堅，但是皇馬卻2-2被逼平，兩回合總比數4-3被淘汰；第2次是2017-18賽季皇馬對陣華倫西亞的比賽中，卡斯米路搭檔拿祖費南迪斯出戰，但是最終的比數仍是2-2。

（Viernes）

甘能搶口

C.朗開始踢「養生波」！兩年休息17場 今季被換走5次

馬德里打吡，在比數是1比1的情況下，C.朗拿度也被施丹換下場。「這是計劃中的。」施丹賽後解釋說，這是C.朗拿度今季第5次被換下，他已經平了自己的紀錄。施丹換下C.朗拿度，是為了讓他有更好的體力參加歐聯比賽。

在施丹的計劃中，C.朗拿度的體能巔峰狀態需要保持到5月底，正因為如此，哪怕是馬德里打吡這樣的重要比賽，他也不想改變計劃。他與C.朗拿度達成了輪換的協議，馬德里打吡，C.朗拿度踢了63分鐘後讓位於賓施馬。賽後施丹表示：「這是計劃，C.朗拿度是聰明人，知道不時地需要休息，他現在狀態越來越好了。」

今季C.朗拿度已經5次被換下場了，追平了上季以及2012-13賽季被換下場的紀錄。C.朗拿度今季5次被換下場都是在西甲比賽中，而且有4次是在2月份以來的比賽中。這非常清楚地顯示，施丹想讓C.朗拿度在歐聯的比賽中發揮重要作用。

馬德里打吡中C.朗拿度被換下場，也是他最早被換下的一次，像對貝迪斯的那場比賽，他直到第89分鐘才被換下。而C.朗拿度還在一些聯賽的比賽中獲得休息，沒有隨隊出征。C.朗拿度完全接受施丹的安排。

在2年半的時間里，施丹讓C.朗拿度在17場比賽中獲得休息，而在之前的5年半里，摩連奴、安察洛堤、賓尼迪斯們一共也只讓C.朗拿度休息了15次。算起來，施丹每個賽季讓C.朗拿度獲得休息的時間是幾位前任的兩倍。

最近10場代表皇馬出場的比賽，他全部都有入球，一共攻入了20球，場均入球2個。他上一次未能入球還要追溯到2月3日對利雲特的比賽中。33歲的C.朗拿度踢出23歲的感覺，施丹功不可沒。

施丹：皇馬目標拿聯賽第二 換C.朗是為要他休息

雖然皇馬未能獲得馬德里打吡的勝利，施丹賽後還是對比賽滿意，他在新聞記者會上表示：「我對比賽的內容滿意。今天我們配得上獲得更多，未能獲勝是一種遺憾，因為皇馬有很多的機會，但皮球不進網。入球之後我們遭遇了困難的10分鐘，對方取得了入球。我滿意是因為我們在場上一直在嘗試，在壓制對手。遺憾的是未能拿到3分。」

對於提前換下C.朗拿度是不是賽前約好的問題，施丹承認：「這是計劃的一部分，僅此而已。我們有很多比賽，他不時地需要休息。」怎麼樣說服C.朗拿度接受休息的？施丹表示：「因為他是一個聰明人，有時候他需要上場，有時候不需要。今天他需要上場，而且他狀態越來越好。」

皇馬有沒有C.朗拿度依賴症？施丹表示：「我沒這麼想。C.朗拿度就是C.朗拿度，他一直都這樣，每個賽季能進50到60球，確實沒有跟他一樣的球員，但皇馬還有球員能入球，他們最近就有入球。我們必須從積極的一面來看問題，不過幸運的是C.朗拿度是皇馬球員。」

施蒙尼表示皇馬是歐聯的奪冠熱門，施丹對此表示：「我不喜歡這種說法，不想聽這種話。我們必須考慮第二回合的比賽，事實上也只能考慮這場比賽，別的事情我不感興趣。過去和未來我都不感興趣，我只考慮週三的比賽。別人的評論我不關心，我們必須集中精力踢自己的比賽。」

為什麼皇馬不是歐聯奪冠熱門？施丹表示：「全世界都認為我們已經晉級了，但我們不應該這麼想，不能去想我們已經進入了4強。所有人都說我們已進入4強，能拿歐聯，但週三的比賽我們會非常煎熬，現在和接下去的比賽，事關我們一個賽季的收成。」

施丹最後承認，皇馬在西甲的目標是拿到第二，「每一場比賽我們都要縮小積分差距，今天我們做到，我們的目標是拿到第二。」（沙治奧）

C.朗為何越老越猛？他現今位置是獨一無二

在皇馬連續10場入球！賽季來到後半段，C.朗拿度再次展現出勢不可擋的狀態，還在歐聯對陣祖雲達斯的關鍵戰役中「解鎖」了倒勾破門的成就。在度過33歲生日之後，C.朗拿度在皇馬場場都有入球，堪稱越老越強大。而以皇馬目前的運轉模式以及施丹對C.朗拿度的使用方法，葡萄牙巨星完全有機會繼續保持頂尖的競技狀態和入球數字。在如今的皇馬陣中，C.朗拿度可能在踢著一個獨一無二的位置如果把C.朗拿度換到其他球隊，或者把其他球員換來C.朗拿度這個位置，都未必能有如今這樣好的效果。

的數據頁面上，C.朗拿度的位置被標註為中鋒。但實際上皇馬7號並不是那種長時間頂在最前面的箭頭人物，長期與對方後衛肉搏也不利於發揮C.朗拿度自身的長處，畢竟靜態拿球下的對抗並不是葡萄牙巨星最突出的地方。雖然C.朗拿度具備傑出的身體條件，但具備能打某個位置的身體條件和擁有能打某個位置的技術特點並不是一回事，他在中鋒位置上缺少空間，那些衝擊力也不是用在扛住後衛這方面的。從活動範圍來看，C.朗拿度和賓施馬、蘇亞雷斯、利雲、希古恩、卡雲尼等球員都不同，這也是為什麼在討論最佳中鋒是誰的時候，人們一般不會提到C.朗拿度的名字。一般觀點看來，C.朗拿度也確實不能算是中鋒。

翼鋒？那當然更不是了，雖然C.朗拿度今季傳球次數和過人成功次數都比上季有了回升，但與幾個賽季之前的13-14賽季相比，還是有明顯減少的。在邊路過一些人，創造一些得分機會，乃至為隊友送上關鍵傳球和助攻，這些事情C.朗拿度也可以做，但也不是所謂的「持球核心」或者說「爆點」。於是在翼鋒的討論行列中，自然也看不到C.朗拿度的影子。二前鋒？如果一般理解的二前鋒是那種能傳能帶能射，作為中鋒輔助的角色的話，那C.朗拿度也不能算到這裡，畢竟他既不像戴巴拿，和同樣善於跑位的托馬斯-梅拿也不是一個風格和作用。皇馬7號不是持球核心，也不是邊路爆點，也不是頂在最前面的支柱，但他擁有最充分的開火權和最高的入球數。

那麼最適合C.朗拿度發揮優點的攻擊方式是什麼呢？自然是面向球門進攻，通過更大範圍的活動來尋覓快速後上到威脅地帶的機會。他向中路的跑動和在中路的遊弋都是殺手鐧，能夠讓防守隊員更難跟隨他的行進路線，同時給射門增加更大的威力。在如今大多數球隊都採取區域防守的情況下，C.朗拿度很容易找到無人盯防的區域，從那裡向對方防線的弱點發起衝擊，無論是空當位置還是針對個人防守能力較弱的球員。這樣的搶點絕非只是撿餅，而這樣一衝起來，C.朗拿度超卓的反應速度、後上速度和彈跳力，以及跑動當中的豐富變化就有足夠的用武之地了。就像上面這球，當賓施馬接應卻奧斯，對方的防守重心還在賓施馬那裡的時候，C.朗拿度就已經開始跑動到好位置，只用三次觸球，就是一腳勁射得手。

C.朗拿度與賓施馬的搭配可謂是相得益彰，法國前鋒的跑動、拿球和做球都非常出色，他的高球商更是讓他能和C.朗拿度在電光火石之間通過一些簡單的跑動配合就撕開對手防線。無論C.朗拿度是否在場，賓施馬都更多扮演位置更深的中鋒角色，不像希古恩在祖記陣型中頂在最前；雖說蘇亞雷斯和卡雲尼在巴塞和巴黎也都有讓美斯或者尼馬頂在更靠前的位置上，但運作的模式與賓施馬和C.朗拿度還是不同的。媒體會拿賓施馬和莫拉達進行對比，但莫拉達並不擅長做賓施馬的工作，倒是與C.朗拿度的功能更接近。之前的希古恩在戰術柱蠆式方面可能更出色，但能作為全能型前鋒出戰的他也沒有賓施馬那麼適合C.朗拿度。不那麼典型的中鋒，才能讓不那麼典型的C.朗拿度也發揮最大的威力。「不是中鋒」的C.朗拿度入球數能超過別隊的中鋒，那賓施馬的入球數也未必那麼需要擔心了。

而皇馬足夠平衡、強度夠大的整體配置，也幫助C.朗拿度能夠集中精力做一個面向球門的超級殺手。球隊能夠通過強大的中場控制比賽，並且在需要提升節奏的時候整體快速向前推進；兩個邊後衛極強的攻擊能力，更是讓銀河戰艦能夠頻繁把球打到危險地帶。C.朗拿度不用操心球怎麼來到前場，只需要把炮彈供應轉化為實實在在的得分就行了。這樣並非長時間持球或者主打持球突破的踢法，或許不是人們印象中的「核心」帶隊模式，但他依然能給球隊帶來決定性的提升，給比賽帶來決定性的影響。就像與祖雲達斯的苦戰，C.朗拿度3分鐘就把握住第一次機會，就此奠定了全場比賽的基調。沒有美斯的巴塞普遍被認為會比沒有C.朗拿度的皇馬要弱，但這並不能說C.朗拿度就沒有美斯那麼重要，因為他們目前的角色和踢法原本就是建立在球隊的整體配置和打法之上的。

其實，你要定義美斯的位置也並不容易中鋒，二前鋒還是進攻中場？看起來都像，但也都不準確。在結合球隊情況和自身技術特點和身體狀況的調整中，美斯也在進行著轉型。當然從如今的角色來看，美斯的工作更加全能一些，但誰又能說C.朗拿度那樣的跑動搶點不是致命威脅呢？其實對這兩位巨星來說，用簡單的位置去定義，並不能完全展現出他們豐富的比賽方式，無論是偏持球還是偏無球。像他倆這種級別的球員，自然是需要球隊儘可能適應他們的風格，以發揮他們最大的威力。位置和陣型終究只是一些符號和結構，場上的化學反應才是最關鍵的。

入球效率創新高！33歲C.朗太恐怖 場均入...球！

對C.朗拿度來說，歲月似乎是不會流逝的。33歲的他如今卻越踢越年輕，入球效率也越來越高。數據顯示，C.朗拿度同期從未踢得場次如此之少，但入球也從未如此之多。換句話說，如今的C.朗拿度在球場上越來越致命了。

在馬德里打比中攻入1球後，C.朗拿度在2018年的15場比賽里攻入了24球，場均1.6球，這讓他超越了自己之前所有的紀錄。葡萄牙巨星再一次超越了自我。

2017年同期，C.朗拿度17場比賽攻入10球，場均入球只有0.59個；2016年同期，他17場比賽攻入17球，場均入球1個；2015年同期，他17場比賽攻入16球，場均入球0.94個；2014年同期，他20場比賽攻入18球，場均入球0.9個；2013年同期，他20場比賽攻入23球，場均入球1.15個；2012年，他23場比賽攻入24球，場均1.04球；2011年，他18場比賽攻入13球，場均0.72球；2010年，他15場比賽攻入12球，場均攻入0.8球。

進入2018年後，C.朗拿度狀態非常出色，最近10場比賽他連續入球，攻入了20球。C.朗拿度接受施丹的輪換策略，在球場上，他也踢起了中鋒的位置，能在關鍵時刻發揮巨大作用。

獲得充分的休息讓C.朗拿度保持充沛體力，在場上他也極具效率，今季他已經攻入了40球，這也是他連續8個賽季入球達到40+。如今皇馬對C.朗拿度的依賴也非常深，一旦他不在場，球隊的足球就會收到影響。不過C.朗拿度已經將目光投向了歐聯，5月26日的基輔，才是他終極的目標。（沙治奧）

包皮唔知會唔會早熟早殘，但都期盼佢會擔到大旗
但尼馬要再上一層就唔好係留係法甲
不過佢啲紀律咁差，係psg又比人寵壞左
唔太睇好佢會有進步，雖則而家都屌打好多人

Sor lo

好少可有NIGGA既前場球員可以長時間保持高峰

皇區巧多煙剷

結衣BB

Gareth Bale HAMMERED by former Real Madrid star: He only has the number on his shirt

Ex-Real Madrid striker Jorge Valdano didn't mince his words when he was asked to comment on Bale's performance and season as a whole.

"Nothing that Bale does is worth 100 million euros and he has only the number he wears on his shirt," he told El Transistor.

BALE WANTS REAL STAY

Guillem Balague says Gareth Bale does not want to leave Real Madrid amid speculation about the Welshman’s future at the club.

Balague said: "Real Madrid are doing the kind of thing they do when they want to get rid of a player or get a lot of money for a player. They did it with James [Rodriguez] last season. He gets left out of the big games, stays on the bench.

"Zidane concurs with that and prefers others instead of James or Bale this season. Against PSG [in the Champions League] Bale was left on the bench for both games. And then he plays in the league. He performed well but he doesn't have an intention of leaving.

有野想問 皇馬官網個member同madridista有咩分別

拿華斯比以往時候更讓人放心

◆

奧比勒在馬德里打比中表現出色，但基羅·拿華斯不下於他。哥斯達黎加門將終於將外界對於皇馬門將引援的討論劃上句號。

拿華斯比以往時候都更強大，擁有施丹支持的他，持續通過一些驚艷的表現來證明自己。

在都靈，他飛身撲出希古恩的射門；在馬德里打比中，他拒絶了迪亞高·哥斯達和高基的埋門；他沒有機會阻止基沙文的入球，那只是因為他剛剛將域度奴的突破化解。

迪基亞、古圖斯、艾利臣、艾利沙巴拿加……許多優秀的門將都“傳聞”成為了拿華斯的替代者，但拿華斯本賽季的表現證明了自己在隊內的位置。

“我要離開？是的，我要離開了，我要回家，和家人一起。” 他在馬德里打比後對記者說。週三，他將面臨背水一戰的祖雲達斯的壓力。

他作為第11冠和第12冠的正選門將是有原因的，如果這個賽季拿華斯在拿到第13冠，那樣他就更穩了。

禿stay 詹out

秒速被負評

何足懼哉

球隊開始備戰與祖雲達斯的次回合比賽

◆

當地時間昨天上午，球隊在皇馬體育城完成了備戰周中與祖雲達斯的歐聯8強次回合比賽的首堂訓練課。

在馬德里打比中正選的球員在草坪上完成了輕量訓練，華斯基斯在健身室恢復；華利祖獨自進行有球練習，拿祖繼續他的康復進程。

施丹徵召了U-19小將米基爾·巴爾沙(Miguel Baeza)與一隊合練。

好的球員應該回家 不好的球員應該離家

Jonathan Barnett [Bale’s agent]: Bale loves Madrid and Madrid loves Bale. Everything written about his departure from Madrid, came from people who don’t care whether what they’re writing is true or not. [espn]
Marca reports that Bale, despite what his agent is saying, will leave.

Vallejo and Vazquez trained normally with the rest of the team one day before facing Juventus tomorrow. The only absentee is the injured Nacho. Everything indicates that Vallejo will start next to Varane and Casemiro, the emergency plan, back to his usual midfield place. [marca]

傳祖記轉4-2-4強攻皇馬

【體育】落後3球，祖雲達斯會如何變招爭取反勝皇家馬德里？答案就是4-2-4陣式！

上周歐聯8強首回合，祖雲達斯在主場以0:3慘敗予皇家馬德里，更被球王基斯坦奴朗拿度轟入一記驚世倒掛入球。意大利報章《都靈體育報》在周一表示，祖記為了在射手保羅戴巴拿坐波監的情況下於周三次回合爭取反敗為勝，將會變陣出擊。

報道指，戰術大師柯歷利將會變陣4-2-4，以文迪蘇傑在前線合拍希古恩，左右邊鋒則為迪亞高杜格拉斯及古達度，兩人中場為基迪拉及比真歷。另外，柯歷利亦有另一打算，就是4-3-3陣式，派出馬度迪以加強中場活力。

4-2-4對祖記來說並不陌生，在干地掌帥的時代就是以這陣式為主。至於意大利國家隊早前於已離任的教練雲杜拉麾下亦是踢4-2-4，只是表現一般，更未能殺入世界盃決賽周，最終在咒罵聲中下台。

經過180分鐘激戰 皇家馬德里兩回合淘汰袓雲達斯 晉身四強

大勝吧皇馬

C朗拿度上演帽子戲法

The 16 most used players (most minutes and matches played) by Zidane in 2018: Keylor, Vazquez, Asensio, Carvajal, Bal, Kovacic, Isco, Varane, Benzema, Nacho, Cristiano, Casemiro, Marcelo, Modric, Ramos and Kroos. [marca]

華斯基斯

拿大哥

華丹奴話巴利唔值1億

前皇家馬德里射手及教練華丹奴不欣賞加里夫巴利，他說這位威爾斯代表不值錢，看不到他的身價值1億歐羅。

巴利在2013年加盟皇馬，至今快要為球會上陣200場，幫助球會贏過西甲及歐聯錦標。

今季巴利表現受到傷患影響，更加有傳他會在季尾被賣走，現任皇馬總監華丹奴卻說巴利不配成為高身價球員。

華丹奴說：「巴利不值1億歐羅，他沒有特別的地方值這麽高價錢，這個銀碼只是數字而已。」

反而華丹奴讚基沙文是一流射手，又可以踢中場，而且願意協防，認為這位球星身價不止1億歐羅。()

老實講拿祖真係唔怕冇機會
拉膠成日申請假期
大細華又成日傷

支持機師了

又黎中堅荒

如果巴利唔值1億 咁包皮普巴丹比果啲全部都唔值

計當時既話
佢係唔值bo

計歐聯決賽入致勝球
同國王杯決賽入疤致勝球
兩樣已經值曬啦

宜家仲值 快D賣

Noway

聖唔值1億唔係問題 最尾個段先on9
聖咪又係經常助守 左右翼 成條左路都打得
一流射手一撚樣係 左腳無敵 頭鎚屈 右腳廢小小 唯一係傷患問題
講撚到佢廢既咁

華丹奴是反猩迷辛

仲記得bale 最後一場踢熱 90分鐘同人單挑之後射世界波

佐丹奴我就識

on9

可惜黎左之後只可以做square player

Real Madrid has closed the transfer of Fluminese’s striker Aráujo (19) to Castilla. He passed his medicals yesterday and visited Valdebebas. He’s on a loan until 2019 with an option to purchase for €5M. [marca]

又乜水

講得好

禿詹一齊離去

牙維又多一個手足
佩仔好波！

Kroos排到咁後

願我占 快歸家
願望重新跟你聚
讓我知 你身驅
長留拜狗的禁區

詹回家了

在你夢遺中

有價好賣

帶埋630混

🚨Breaking : Anthony #Martial wants to leave Manchester United this summer. #MUFC

Welcome Martial

想詹了 但現實回家機會微乎其微

正 買黎做後備一流

但佢就係唔想做後備先走喎

不了 已有2018最勁後備 其它唔入流

Welcome kane仲好啦

Kane正選 Martial後備 賓周馬掛靴

下體狗無左疤狗文
有機會買佢

樣衰柒頭
不了
除非20m搞得掂

佢條丁長過占屎

頂撚死你

除非你係非洲土著
諗唔到有人會揀馬斯亞唔揀占士

歐聯決賽起碼敗左兩球家
同埋佢值1億 個陣嘅肉盾會值幾多億

牙維

牙維D獌狗本色又出黎 一秒變面

親親我好爸>摩佬死全家

死大陸喱

小器王

你攬630

我只攬雲加 法國人

今晚鏝城晉級 我請食米g連燒鵝
抽五位手足 每人一隻

呀維為左幫獌聯R折可以去到幾盡

仲有賓狗 光頭佬

迷雲狗=無恥=630

佢攬630果刻 就想同佢割蓆

佢而家仲攬緊

佢地gay

點解偉大的獌聯歐洲賽見唔到既

我無話保630 只不過不想趕盡殺絕

系

咁趕絕你囉

今晚我地一齊笑尻利曼ok?

同雲加一樣廢囉on9
歐聯16郎

屌你老屎抽獌狗水
牙維咁能勇武都搶
覓膠真是傻

想知俄羅斯班霸莫斯科中央陸軍炒左雲加幾多球

鬧雲加好了 放過其餘阿狗

難以置信 雲加帶領的阿仙奴仍然在歐洲賽場上

突破16強唔做16郎

唔反雲 唔反拖了

橙 無得破紀錄

再見了 下體會

你唔反630

抽下體會呢啲對手
totally no mood

He is gone 禾地可以king返皇家馬德里了

點解贏咁多歐聯？施丹：我都唔知喎

【體育】在周二賽前記者會上，皇家馬德里主帥施丹被問到如何能夠贏得這樣多歐聯冠軍。

「我不能解釋。當你看看皇家馬德里的歐聯歷史，就知道沒有球隊比得上。」施丹（Zinedine Zidane）說。「我們希望贏得所有，但有時候，就像今季，我們的穩定性不太好，曾經在進攻遇上難題，但現在於各方面都改善不少。」

45歲的施丹於球員時代，為皇馬贏得2001/02球季的歐聯，到2016年執教銀河艦隊，更在前季及上季連贏2季，成績非常優秀，今季亦殺入8強，首回合已領先祖雲達斯3:0，在周三次回合將主場出擊。

球王基斯坦奴朗拿度在首回合轟入驚世倒掛，皇馬會長佩雷斯最近把他跟傳奇迪史堤芬奴相比，施丹亦大讚這名葡萄牙國腳：「我不能想像皇馬沒有C朗。很多人想念迪史堤芬奴，而我肯定將來也會有很多人想念C朗。」

C7可否不要老

疤狗:無左c朗仲勁

經理人澄清：皇馬愛巴利

【體育】近日盛傳皇家馬德里在夏天將會賣走加里夫巴利，其經理人周二就出來澄清。

「加里夫巴利（Gareth Bale）是皇家馬德里的球員，巴利愛皇馬，皇馬也愛巴利。所有轉會傳聞都是記者所撰寫的，我不知道靈感是從何來，他們寫出這些故事，根本不理會是否屬實。」巴利經理人班納特表示。

28歲的巴利今季在皇家馬德里已失去必然正選之位，在各項賽事只擔正了21場，雖然仍交出14個入球，但在上周歐聯8強首回合這樣重要的賽事，就屈局於攻中艾斯高之下，只任後備。

近日盛傳教練施丹已受夠了這名威爾斯翼鋒傷多過踢，而且今季轉踢4-4-2陣式後，巴利威力大減，亦某程度上跟球王基斯坦奴朗拿度撞位，所以希望在今夏賣走他。

圖片來源 : ©AFP

我都唔知喎

這就是施丹的強

收皮啦法國光頭閪

仲怪拖帥借走南美人

福仔喜獲C朗送大禮

【體育】曼聯前鋒鋒拉舒福特在Instagram大曬皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度送他的大禮，此大禮不是在球場上的「送大禮」，而是真送禮物，是一對紅色的Nike Air Max 97 CR7波鞋。

拉舒福特（Marcus Rashford）對於基斯坦奴朗拿度慷慨地為他送上最新的球鞋，當然非常開心，並將這對鞋拍照放上Instagram，向C朗道謝。雖然C朗曾效力曼聯，不過他在曼聯期間應該與拉舒福特沒有太多交流，因為C朗離開曼聯改投皇家馬德里那年，福仔只得11歲。

C朗最近與運動品牌Nike合作，推出一對十分搶眼的運動鞋Air Max 97 CR7，價值145鎊，由於這對鞋是紅色，鞋踭位有CR7的標誌，相信絕對能吸引魔迷的眼球。

據了解，鞋子的「葡萄牙拼縫式」設計，是向C朗的母親致意，因為C朗媽媽在他小時候會為C朗補鞋。

圖片來源 : Instagram圖片

Zidane admits misfiring Benzema is stuck in a Real rut

Zidane told reporters ahead of Real’s Champions League quarter-final second leg clash with Juventus on Wednesday: “I see him the same as always, the only thing is that he himself is going through a bit of a rough time because of all the things being said about him.

“He would like to score more goals, but he is working well in training, he is always there with his teammates and he is focused.

“But he would like to score more goals and to get out of this rut.”

Benzema is taking in his ninth season with Real and has plundered 189 goals across 409 appearances.

文迪so傑, 西瓜因, costa, 古惑大盜

今晚哥師將會反杯
聽晚垃圾皇比人反杯

拿玻里個聯賽比人反杯唔洗詛咒西波皇掛

哥狗又排痴鳩陣

反CUP陣你識條春

no

有冇SOP LINK

有

但唔比mk

冇反疤區？

我已經係米蘭嘅人

鏝城果個陣

疤是100%的波

唔守波了哥師

反CUP陣

Sopcast

順

厲害了 我的哥

C巴又冇大單份
Bye

賣左點會喺名單

係囉 都傻傻地

仆街光頭佬明係度排鳩人

咁快1-0

好明顯係私怨 完全冇原因就落選

75m中堅

都話左反CUP

咁撚快

會唔會真係反cup到

雲迪克on9

光頭佬會屈佢傷

利狗柒起上黎30分鐘輸4球都得

靜啦

一睇就入波

依家屈都唔洗 同飯民議員一樣 唔開會都唔洗解釋

羅馬上啊

利

羅馬晉撚到級咩

上你隻閪咩 疤應該炒夠7個1皮

發下夢好啦

靜啦閹人

98 利9

羅馬反cup 捉晒皇區所有雞去做軍妓慰勞羅馬球員

好彩我5係

U g

4個字 5個字果d捉走晒就岩

訓醒等睇羅馬反杯

笑死 羅馬反CUP我去做免費雞任人屌呀

又搏mane紅牌

剷中j

推撚左十幾米

D死力架真係冇性

@nigga維

捉晒返去採棉花就岩

反杯到我送結衣同馬場去做雞比羅馬球員屌

反唔反杯到都係雞

SANE

世清條LINK LAG左

255015

利過數

明黑鳩哥狗都只係為球壇除害

羅馬反杯我幫全部人含啦 咁撚垃圾

燈

好波

聽日到我地了

支持利狗

撐利

個球證笑到咁

睇真D原來SANE有D似釗鋒

收皮了哥狗

畀啲火啦鏝

還債了

1-1 哥狗

羅馬2粒

無睇上半,做乜哥狗上左看台?

WELCOME SALAH

投訴過激

羅馬

轉台啦

不了 轉去燈死羅馬咩

你出少句聲啦

唔好轉台please

Roma add oil

唔會轉

隔離班賤種 腳都震晒

小花未出力啫

上帝足球話入就入啦

都唔知緊張what
球王美斯好快入返球

好快比返個12碼比疤

而家巴塞最恐怖就係唔知佢出左幾成力

只有美欺想結束比賽 隨時都可以

12碼+紅牌走唔甩

未完場唔好燈番醒佢

羅馬邊入到多一粒

好耐無睇疤狗仔上屌奶星號
希望今晚有得睇

人地仲有不敗奪冠阿

咪FF講真,羅馬反CUP到我乜都得

羅馬睇個勢入唔到多一球 美斯入返球 2:1 完場

笑撚死 唔知以為羅馬反CUP左 成班傻閪皇狗係到笑人

撐鳩白

真係3:0再笑都未遲啦 2:0羅馬又咪係輸

四弟笑不敗一哥

3比0都唔覺有用,唔信巴塞會一球都入唔到

反cup到你去捐1舊水畀unicef 當幫疤做善事

追到3:0都冇用
一定會有12碼

美斯冇理由冇入波囉

你班友發下夢好啦

疤撳掣啦

有預感疤出大絕

出硬線無謂ff

咬人狗又要碌返幾分鐘

笑死 以為疤塞輸緊?

疤狗改不了演技
以為咬人狗俾人批爭打甩牙

我指疤出硬線

跟

講緊你上面果個 贏緊出乜大絕

比羅馬3:0到一定開大絕 你班友咪打飛機啦

1-2

曼城輸埋 好波

哥狗三連敗都夠好睇

輸晒2場,吹太大

無得睇哥狗飲恨贏波出局

中間仲要比獌狗反CUP

好撚柒呀鏝 個球證都去摸文迪個頭

中柱 真係無運

反疤注定失敗

哥狗種柒

好想召喚豆蛇

死班傻閪喺度捱眼訓睇疤晉級

老老實實一場疤歐聯都冇睇

咁依場真係黑既 唔係俾人吹走一球 成件事唔同講法
上半場壓制到利零射門

羅馬3-0 上呀

羅馬3粒!

3:0

屌你老母

屌!! they did it

咪ON9啦,3-0又點

加油呀！！！

羅馬守撚到疤強攻咩

已經CAP曬你地圖 等上帝美斯入波即刻出去開PO BIN柒你班傻閪

on9 巴塞冇波入我切柒啦

未完場阿咁多位

大莊根本一早就控制哂
疤最後十分鐘先嚟料反勝

轉台上去支持羅馬 頂撚住

兩個首回合罪人救世
ddr 文路拿斯

4-0都未撚驚你啦,入一球入加時一樣疤WIN

好撚癲

攻好過, 入多球仲安全

仆你個街 我唔想找數

驚毛咩

備用

唔好玩啦 疤會入唔到一球 ?

羅馬今晚表現唔錯
下年歐聯再努力

真名王做到野

呢樣真牙，足球上帝十分鐘戴帽都夠時間

roma 3:0 ft 我改名叫莓雞

羅馬入多甩先ok

唔洗改了

完場先啦屌

笑死
疤會出局?

睇怕用唔著

羅馬頂住

就黎守唔住了

根本就係劇本
美斯球王救世晉級

開大絕既啦

等緊吹12碼

上帝舞龍咁款，陣間就鞭鳩你班皇狗

足球上帝會救世

係咁質入禁區 總有原因吹到12m

今年部電視機去左猁到

玩下角球旗先la

最後一定係疤晉級㗎傻仔

羅馬3-0 ft 叫晒你地做契仔

4-0點計

靜啦契仔

唔洗12m添 攻到氣咳

估計完場係3比1

痴線羅馬個中堅好彩頂到
5打2差D輸

狂攻係開大技D儲氣黎

屌+4

901啦咪攻啦, 幾次差D輸反擊

90+3絕殺

UNTIL WE SCORE

疤就等於美國
羅馬等於蚛蟈
美國要收蝗皮
1分鐘就得啦

痴線 補咁耐
睇唔起我地疤塞

頂住呀

準備出技

夠入兩球

CAP曬圖 我TOPIC都諗埋

好傻豬

又黎狗衝門將

去訓啦 唔想你失望

意假防守 唔撚驚 一到就閘鳩佢
一係大技 一係重新攻過

集氣

一齊bin呢度班傻仔

they did it?

Cap圖笑鳩上面班撚屌?

清高呢d咪中鋒囉屌你老母垃圾賓狗

good

收到風上帝準備絕殺

上面果班撚屌受死啦!!!!!!!!!!!

big gay打前？

狂抽疤狗

清高真係高質 另外個件schick廢撚到

角球旗啦

不罕見

吹雞啦

under換入黎都好差
不過後生就算

萬般皆下品

補幾多分鐘

羅馬最會輸反擊/12m/角球

所以西班牙落後 D中堅就唔撚見晒

完 3-0

一定要貼返佢地話咩4-1 都出得局
都抵出局啦個d

直至我們的上帝入波

唔識拉空打咩中鋒

ft!!

88疤狗

足球上帝

希望皇馬唔好似巴塞咁嘔番出黎

死疤狗 仲話想打我地

Aggee

完
聽晚到皇

抽中羅馬果然係下下籤

屌！我嗌撚到聲沙啊興奮到！好撚爽啊！

死疤狗

岩呀 不過而家唔出公海笑鳩疤狗留番重陽先笑

屌你老味疤狗真係笑撚死人

盡情抽水時間 lets go

笑到碌撚左落地

有排抽

雖然聽晚到皇比人反cup
但有疤陪 冇撚所謂啦

年年作客比人炒
小花同牙朗個心理質素真係
小花落後到眼神都迷埋

疤狗柒成咁突然聽日有D驚, 雖然3球都係作客

疤

羅馬: We did it

衝呀!!

每次疤狗/亞軍庭出局果場
足球上帝都係入唔到球

隔離個post 有個清朝羅馬迷

上帝今埸都未出全力

入到波仲洗撚出局

最後幾分鐘,爆平安鐘

人地話華維迪chur盡左美斯
出唔到全力呀

上帝入波但出局都可以賴隊友
但每次重要關頭上帝就唔識入波

鳩比呢隻傻西疤真係唔講得笑,燈撚到仆街

上帝8強兩回合入左幾多球

皇馬lead住3球唔啱踢得好D咪咁hea坐定粒六

古天樂而家咩諗法

we did it 聽日到我地

打作客逆境波 小花心態根本唔得
牙朗個種火佢邊有

疤狗

報應

剩係睇左後半場羅馬vs 巴塞 ，羅馬都算係技術性擊倒巴塞 睇準中場活力低加矮，之後前場迫搶迫巴長傳，迫佢地傳失波，無記錯今場巴傳球成功率好似幾低，唔知皇馬可唔可以學下擊敗巴呢?

上屆都係靠屁馬先反cup到
足球上帝

哥狗 疤

點都唔夠佢地柒,輸比意假4弟

難兄難弟 聽晚到你班死皇狗

連狗我屌你老母西 1粒鐘限制開post3次

所以話小花呢個名冇改錯
牙朗歐聯作客入波多過主埸

我地會比美斯頭鎚入波

笑埋今晚先啦

四弟希望抽羅馬 幫一哥報仇

一字記之曰：酸

8強都已經無弱隊
4強仲邊會有

疤狗輸波唔笑等到幾時先笑？

聯賽冠軍啊

不過唔係喎 聽晚到我地被杯 西波皇

土方蛇話國內雙冠都係地頭蟲

God save the king!

疤狗好好人 讓個4強比羅馬
垃圾皇聽日都係

世清唔係以為垃圾皇晉到級丫嘛?

人地仲有聯賽不敗 我地出局咩都冇

唉 中堅好危

原來狗竇有足球上帝既神像

讓比人啦 同疤狗一樣拎個彩

華利祖出唔出到啊

唔敢太串 聽晚比人BIN屍就5好啦

西維爾加油

歐聯唔使對疤已經係好事
不過出線先算

唔串就唔洗比人bin啦咩

你又講得岩 本來我唔敢開笑到老母都醒埋 宜家敢了

其實皇馬咁既班底 排第四 國王盃又收皮 都幾撚西利

成班疤狗取暖

好想連打三埸疤

本身100%既波都無諗住睇 打下機就算
點知睇到羅馬領先2:0即刻開返黎睇 果然8強無弱隊

無機會喇

個邊講到咩哂左小花一年
小花唔係隊入面咩
咩叫哂左佢 上帝咁勁唔一扭五救疤
果然榮譽歸小花 衰野歸隊友
球迷都係咁諗
屁馬走好正常

發覺疤post個名改得好好,佛系足球
笑到仆街

唔係上帝西甲邊有得咁勁呀

不敗聯賽都叫晒

成班隊友都係累事既門徒
丹比利就係猶大
足球上帝犠牲一年救贖疤狗

我屌你老母 咁多位手足唔好咁搶口得唔得

好有善心 唔入人地波

果然係小花
需要愛心培養
大家一齊踢一隊 有咩話哂左佢
咁哂佢做乜唔入波救疤
一救到佢又變足球上帝一己之力
救唔到就哂左佢

下個post名叫廢系足球咪算

笑撚死我 傻系足球

屌你老母笑左大半年垃圾皇 之後輸比羅馬

坐定定睇波啦

原來上帝係咁解

上帝視覺

笑4

有d驚我地聽日

想快d知聽日個陣係點

有得笑笑咗先

谷左大半季最爽就今晚

聽日現場睇 依家人在馬德里

冇大巴拿已經叫做好dd

幾錢飛

$3000 viagogo

話說岩岩疤打rom我係madrid 既sport bar睇 roma每入一球就嗌到痴線 反cup個陣成個場好似癲左 跟住班西班牙佬係madrid條街係咪嗌barcelona

你又話8:00 wake?

唔訓了

我上次係馬德里睇果場都好精彩 希望有你支持聽日唔會輸

我都唔訓了 有重要事情

做雞?

笑柒隊垃圾

你同佢地一齊hyper
係咁high five

希望見到牙朗入波 咁就抵返張飛

完場有同班鬼佬一齊high five 同嗌 好撚正個氣氛

小心聽日俾人bin c

我屌你老母 開唔撚到PO

笑到我就快大腸癌末期 去緊醫院

ching 大敵當前牙

我笑緊垃圾皇 bin what

喂事實唔洗成日講

god save the king

咁快有gif

下個topic咩名

下個post頭叫咩好

唔好咁串

they did it會唔會燈撚死自己
完埋聽日場波先好d

下個post叫八強次回合算

我開一個算了

主席開po吧

想搵人開霍金都解釋唔到

一係關於拿祖

開到了

*射三中一*

一起身見到疤狗出局

訓唔著

緊係完左場波先啦
自己都未踢就咁串

嘻嘻

我真係想睇決賽西甲打比 上帝唔比

西甲打比雙雄一齊出局啦

吃屎吧yc

點幫襯